痴線 而家啲famj癲到要喺ig畀錢推廣佢啲post

😫 <-樓主演繹得好傳神

潘cfu禾偶像

咁樣要幾錢

我都想知 好on9

好似要幾百蚊

咁撚平？ 如果商業廣告係咪又會貴啲

P到咁都睇得出係肥婆唔怪得咁多年都係紅唔起